浸大學生會會長事件

西九龍警區指揮官：

我從網上新聞及電視新聞看到，你們的休班警務人員在深水埗拘捕香港浸會大學學生會會長、方仲賢。在網上新聞及無線電視片段所得的資料，我傾向相信你們警務人員涉嫌觸犯非法禁錮、蓄意傷害他人身體、施加責任等等罪行。 我暫時將這宗事件列為第三優先處理，而第一宗要處理的是「林鄭違憲兼犯法」文章，第二宗要處理的是「向特首提交施政報告的建議」。

除了浸會大學學生會長的個案，我同時會處理群眾在深水埗警署前集合的事情。 我根據刑事罪行程序條例，我傾向相信這些群眾在深水埗警署前集合是合法及合理，你們在警署內向這班群眾發射催淚彈，可能涉及涉嫌觸犯企圖謀殺、蓄意傷害他人身體、暴動等罪行。當我處理這宗事件時，我會詳細交代我的理據。

我希望你們依法辦事。

我建議你參考案例 Gammon HK Ltd. v Attorney General of Hong Kong，這宗案上訴到英國樞密院，其影響涉及警察條例 (Police Force Ordinance) 內的各級警務人員責任，甚至特首。

請耐心等候。

何超光
香港一位最卑微的小市民

副本抄送 : 多個 whatsapp 群組
facebook / 司法與法治 群組
facebook / 法治毒瘤 - 警察 群組
連登 討論區
facebook / 巴打絲打Facebook club
浸會大學學生會

寄件人: "Paul Ho"
收件人: "paulckho"
寄件箱: 2019年8 月7日, 星期三 上午 7:27:22
標題: 【學生被捕】O記休班警截方仲賢 檢十支「鐳射槍」疑作攻擊用途

【學生被捕】O記休班警截方仲賢 檢十支「鐳射槍」疑作攻擊用途